耳朵噴屎味！老公尷尬曝「超噁1動作」：上廁所塞回去又挖 醫傻眼了

洗手不要以為手碰到水就乾淨了，應該搭配洗手乳清潔。腎臟科醫師洪永祥表示，曾碰過一名患者回診時血糖突飆到350，一問才知道他的耳朵很癢，結果一檢查，發現耳朵的細菌跟肛門的細菌是同一種，原來病患把痔瘡塞進去後手沒洗乾淨，導致感染。

洪永祥在《醫師好辣》分享案例，一名病患某次回診做例行性檢查，結果血糖居然飆高到350，這有3種情況，一是沒按時吃藥、二是吃太多甜食、第三是身體受到感染；沒想到病患接下來卻開口詢問，能不能開抗消炎藥給他，因為耳朵癢到不敢再抓，還有臭味。

病患太太則在一旁爆料，先生生活習慣太差，一下挖鼻孔、一下又挖耳朵，坐在旁邊都能聞到食指有一股屎味、大便味。病患後來才坦承，因為痔瘡發作，上廁所時曾用手指把它塞回去，接著又有挖耳朵。

洪永祥聽完立刻把病患轉到耳鼻喉科，結果做完檢查後，發現病患耳朵的細菌跟肛門細菌是同一種，真相大白。洪永祥藉由案例提醒大家，確實洗手真的非常重要，不要輕忽。

影片約於26:28

咁都有老婆 但連登仔冇

我有了

我地連登毒撚鄙視你

我憑自己努力

好想嘔

又屎

呢個世界真係咩人都有

我想要女朋友仔

痾唔出屎的第1天，感覺不太好不過無理

你塞完痔瘡再挖耳就會有

如果有女朋友仔嘅，我塞舊屎入去又點話